\documentclass{article}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}

\lstset{%
    language={python},
    breaklines=true,
    numbers=left,
    numberstyle=\footnotesize,
    captionpos=b,
    basicstyle=\ttfamily,
    keywordstyle=\bfseries\color{blue},
    commentstyle=\itshape\color{green},
    literate=
  {á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
  {Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
  {à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
  {À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
  {ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
  {Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
  {â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
  {Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
  {œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
  {ű}{{\H{u}}}1 {Ű}{{\H{U}}}1 {ő}{{\H{o}}}1 {Ő}{{\H{O}}}1
  {ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
  {€}{{\EUR}}1 {£}{{\pounds}}1
    }

\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

\lstdefinestyle{mystyle}{
    language=python,
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,                  
    tabsize=2
}

\lstset{style=mystyle}


\title{TP WEB-SERVEUR}
\date{}
\author{BERTRAND Anthony, BANDERA Quentin}
\begin{document}
    \pagenumbering{gobble}
    \maketitle
    \tableofcontents
    \newpage
    \pagenumbering{arabic}
    \section{Introduction}
    Lors de nos études en L3 Informatique, nous avons dû créer un mini-blog en utilisant les technologies web de notre choix.


    \section{Technologies utilisées}
    \subsection{Les langages}
    Nous avons décidé d'utiliser php car il a la possibilité d'être utilisé mélangé à du html, permettant de changer la vue suivant certain
    paramètres. Mais il peut également servir pour les échanges avec le serveur en tant que langage orienté objet.\\
    Pour la vue, nous avons utilisé html/css. Nous voulions quelque chose de simple que nous connaissions afin de ne pas passer trop de temps
    sur cet aspect. Le but du projet étant de nous évaluer sur nos compétences en web coté serveur.\\
    Pour les requêtes en base de donnée, nous utilisons SQL.


    \section{Démarrer le programme}
    Nous avons travaillé avec le logiciel Wampserver. Pour démarrer notre projet, téléchargez WampServer, déposez le projet
    dans le dossier "www" de Wampserver, démarrez Wampserver, tapez localhost dans votre navigateur. Vous arrivez sur l'accueil
    de Wamp. Cliquez sur "créer une virtualhost" et renseigné le chemin absolue du projet. Il ne reste plus qu'à redémarrer 
    wamp (clique gauche sur l'icone puis "rafraichir") et de revenir sur l'accueil de Wamp. Un lien pour le projet sera présent.

    \section{Problèmes rencontrés}
    Le problème principal renconntré durant ce projet était le manque d'expériences et de connaissance dans le domaine, ce qui est normal.
    Ce projet était justement là pour nous donner cette expérience. Il a fallu apprendre sur le tas en se percutant à plusieurs obstacles

    \section{Conclusion}
    